Sony A7 VS FUJIFILM XT1

最近想入手部無反
主要因為單反太重，想平時到處走影相
間中會拍下片咁，例如露營會拍下片
上網睇岩SONY A7同XT1
想問下邊隻好
或者有無推介？

EOS M3 完美

你諗住買咩鏡頭先，定焦同老鏡就a7。變焦主打就xt1啦

輕得幾多，d鏡又係咁重，帶多兩粒電都係返度

仲有a7無五軸防震 真係要買就a7ii啦

有仇？個 ios 雞到爆，過 1600 已經唔見得人。

個對焦廢撚到 又無evf

iso呀嘛

咦係喎。

我都係諗緊呢兩部
睇post見多人推XT1咁

已入xt1

有冇相睇睇,我想睇下發色

其實未試機
純粹中意xt1操控，同睇friend 富士機色幾好，個人太多時候直出算數

入fuji一樣大把定焦玩

間間廠都有定焦，我咪話定焦同老鏡先a7

xt2有冇改善?
定係特色黎

定焦+有錢u mean
loxia21, 35, FE55, Batis 85 以後乜都唔洗買BUT
呢度三萬都黎緊仲未計機身，一分錢一分貨

呢位會員入嚟攝台請先Block咗隻貓Sir先，然後唔使回佢都唔好Quote佢。唔係可能會俾其他會員Block埋一份。

發色同Dr問題，可以入番富士集中Post問。嗰度多用家會清楚啲。

真係1000ISO dr會高過低ISO?

搭單問 新手A7旅行影風景 想平平地買支定焦鏡
想影下淺景 壯麗效果 有咩推薦？

影風景要乜鳩淺景

咩機咩鏡

你只要 google x-t1 sample 大把相你睇。

虛心求教 但風景唔可以淺景真係第一次聽
咁巴打 影壯麗有冇鏡推薦

( Show Blocked User - 我d肌肉簡直完美 )

你搵張風景淺景相黎睇下啦喂

定係諗住置個前景就叫風景淺景？

好撚佩服貓蛇 成日一個打十個
個種毅力

( Show Blocked User - 唐田えりか )

本身想買M3 之後比個sales遊說買咗m10 是否很on9

買邊部都係戇鳩

原來巴打們對風景相嘅定義係限於大景 明白
咁有冇鏡頭推薦

其實SONY 既APSC 有幾多支鏡係SHARP 同買得過? 真心想知

Sel1670Z

又貴光圈又細成像對唔住個價

重點係都唔算堅Sharp嘛

Between做乜喺到問Sony APSC

變焦：18-105g f4 三千蚊鬆啲
sharp 恆定f4 對焦快 焦距實用
標準定焦：sigma 30mm f1.4 c 兩千鬆啲
sharp 到𠝹手 超值之選
超廣定焦：三陽12mm f2 兩千鬆啲
收下光圈夠sharp 超廣黎講價位算低
中長變焦：sel 55-210mm 一千蚊多啲
唔sharp 畫質麻麻 但有防震 有需要但預算低既話買得過

睇黎玩Sony 都係要比多多錢玩FF Sony 蔡
或者豬master

btw 隻貓sir d 相發色真係肉撚酸邊部機黎架

意思係呢
通常要淺景深係想isolate the subject from background，其他咩bokeh先唔講住啦
咁如果你想影景你通常會想收光圈泛焦，咁就除左前面幾米唔中焦之外後面中曬焦，好少話想影景但又有個主體俾你玩景深

咁好難有人肯推薦鏡頭俾你

多謝巴打解釋 小弟真心新手
咁如果分開呢 ？JJ插冰求推薦

仲有Sigma三寶都係

你下次可以過番Sony Post多啲人答你，至於影大景其實不外乎三支：
變焦：1018/4
定焦：Touit 12/2.8同手動Samyang 12/2

要散景就大把啦，基本上中長焦或以上嘅大光圈都得。差在你用全幅定半幅，預算同焦段要咩，使唔使AF㗎啫

1670z連兩千幾有ois果支18-55都比唔上， 仲拎七千果支黎比

你都唔係新嚟，仲Quote佢做乜

影人同影景都多
Xt1 支kit 鏡好似ok

大家點睇
都多玩下淺景同散景

有錢咪直上a7連GM鏡

無呢 ？

上showroom拿上手玩下先決定
可惜sony showroom已經無好耐擺A7出黎玩